笑撚死，tbb條女塊紗布薄撚到

我搵塊膠布都厚過佢啦

你老母塊布就真係好撚薄喇

個頭gel 得幾行 包左個形都冇變